Nest Wifi 同電視casting問題

本身寬頻係modem連router一部機嗰種，但嫌佢個wifi coverage麻麻，所以買左一套Nest Wifi

而家所有devices都係用Nest Wifi上網，唯獨係電視因為想個網速快啲穩定啲，所以用lan線直駁modem

問題嚟喇，我想用電話cast去電視就唔成功，除非我電視唔用lan線，用wifi

想問下各位Ching有咩辦法可以電視繼續用lan線嘅同時，電話可以射上電視？

Nest Wifi個router得一個lan port，已經用嚟駁time capsule，所以駁唔到電視了

買個 5 port layer 2 switch. Nest WiFi Lan -> 5 ports Switch-> time capsule + TV

直駁咗modem 一定唔會同nest 行同一個network 所以wifi device 唔會見到佢，一係就nest router 駁個GbE switch link 住time capsule 同 電視

exac7ly

明白，thanks

但nest wifi router同time capsule喺書房，電視喺廳...駁唔到

睇嚟電視唯有用wifi上網

仲有個2 個possible solutions,

1)搵方法 setup VPN server, 再係 TV (assume you are using Android TV) connect to your own VPN.

2)network over power socket

我諗你都係 connect WiFi 方便啲